［突發］彌敦道出現解放軍醫療車

ZG車牌為解放軍專用車

好撚癲

近伊利沙伯醫院嗰邊有個解放軍醫院

LM跟進

屌啊

小心上錯車

洗頭車

Cls

回到 721

警署叫狗屋， 咁解放軍總部應點樣叫好？

蝗屋

記者朋友

蝗屋Good

大家同發緊夢手足講唔好上錯車